個個毅進仔都年薪百萬起跳，抵你地俾人叫垃圾廢青

咁快就半年，毅進仔ot個個月穩袋10萬8萬，短期內運動都唔會完，繼續食落去，不得了，個個毅進仔都百薪圓桌，公廁過保險界。保險都有啲要賣床單，班毅進仔直頭財色兼收啊，幾巴閉啊。

不反都非法集結岀tg？你以為佢地eq低，iq高咋唔係點呃ot去中國食海底撈啊？食你個生命麵包啦死窮西！

財色兼收之後呢
遺臭萬年？

講到我地係為錢出黎咁

起薪當你三萬 百萬起跳 睇黎樓豬都係毅進制嘅人

who knows

【粵語翻譯】寫畀香港手足嘅品蔥簡介!!!!!!!!!!!!!

遲啲要坐監

咪講咗計埋OT

今個月傾毅進仔加入工啦

成立咗獨立調查委員會查popo啦？

OT出三糧

我剩係知，有警察無哂朋友
得番班警察同胞

人地少少付岀，巨大收益，大學生？垃，愈高學歷，分析同邏輯力都愈低

黑警理撚得遺唔遺臭萬年
有海底撈食就得

當佢所謂百萬年薪，就會充大頭，去賭錢威威，好多差佬咁就走上不歸路。

人地可能坐監都有海底撈食

去中國做人民英雄kol就唔洗坐

日日俾人屌老母都做
直頭要寫個服字俾佢地

驗下個腦啦真心膠

二噁英同山埃有錢都醫唔到
到時睇下邊個笑到最後

【突發！】中華人民共和國國歌MV出左廣東茂名抗爭版本